[得閒多閱讀] 唔好學689, 睇一份報紙太少

東x星x大x文x都好多廣告
不如輯錄下, 方便市民選擇

會唔會變相宣傳